# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FreePBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-06 16:04-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-12 12:35+0200\n"
"Last-Translator: james <zhulizhong@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <http://weblate.freepbx.org/projects/"
"freepbx/ivr/zh_CN/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.2-dev\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: Ivr.class.php:158
msgid "A PHP extension stopped the file upload"
msgstr ""

#: page.ivr.php:18
msgid ""
"A connection to Asterisk Manager could not be made. This module requires "
"Asterisk to be running and have proper credentials"
msgstr "不能创建连接。这个模块要求Asterisk获得正常的运行权限"

#: views/advanced_form.php:135
msgid "A value of 0 disables the timeout"
msgstr "如果值是0，则关闭超时"

#: views/advanced_form.php:159
msgid "ALERT_INFO can be used for distinctive ring with SIP devices."
msgstr ""

#: page.ivr.php:46
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: views/entries.php:65
msgid "Add Another Entry"
msgstr ""

#: page.ivr.php:30 /usr/src/freepbx/ivr/views/form.php:9 views/rnav.php:3
msgid "Add IVR"
msgstr "添加IVR"

#: install.php:510
msgid "Adding Alertinfo:  "
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:236
msgid ""
"After playing the Invalid Retry Recording the system will replay the main "
"IVR Announcement"
msgstr "播放无效入口重试录音以后，系统将重放主IVR语音"

#: views/advanced_form.php:394
msgid ""
"After playing the Timeout Retry Recording the system will replay the main "
"IVR Announcement"
msgstr "播放超时语音提示后，系统将重新播放主语音IVR"

#: views/advanced_form.php:147
msgid "Alert Info"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:135
msgid "Amount of time to be considered a timeout."
msgstr "超时设置。"

#: views/advanced_form.php:70 views/simple_form.php:33
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: views/advanced_form.php:379
msgid "Append Announcement on Timeout"
msgstr "超时中附加一个主系统公告"

#: views/advanced_form.php:221
msgid "Append Announcement to Invalid"
msgstr "在无效输入后附加语音提示"

#: ivr.i18n.php:6 /usr/src/freepbx/ivr/ivr.i18n.php:12
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: assets/js/ivr.js:28
msgid "Are you sure you don't want a recording for this announcement?"
msgstr ""

#: views/simple_form.php:73
msgid "Browse"
msgstr ""

#: Ivr.class.php:162
msgid "Can Not Find Uploaded Files"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:421
msgid ""
"Check this box to have this option return to a parent IVR if it was called "
"from a parent IVR. If not, it will go to the chosen destination.<br><br>The "
"return path will be to any IVR that was in the call path prior to this IVR "
"which could lead to strange results if there was an IVR called in the call "
"path but not immediately before this"
msgstr ""
"选择此项将会包含一个返回到父IVR的选项，如果呼叫是从父IVR进入的，用户选择了返"
"回父IVR后，呼叫将返回原处。如果不是从父IVR呼叫到此的，呼叫就会转移到选择的目"
"的地。<br /><br />返回路径可能会是呼叫路径上任何先于此IVR的IVR。如果呼叫了在"
"路径上不直接相邻的父IVR，这个设置可能回带来奇怪的结果。"

#: install.php:444
msgid "Checking for invalid_append_announce.."
msgstr "检查 invalid_append_announce.."

#: install.php:221
msgid "Checking for invalid_id.."
msgstr "正在检查invalid_id。。。"

#: install.php:482
msgid "Checking for invalid_ivr_ret.."
msgstr "检查 invalid_ivr_ret.."

#: install.php:239
msgid "Checking for retvm.."
msgstr "正在检查retvm。。。"

#: install.php:426
msgid "Checking for timeout_append_announce.."
msgstr "检查 timeout_append_announce.."

#: install.php:204
msgid "Checking for timeout_id.."
msgstr "正在检查timeout_id。。。"

#: install.php:464
msgid "Checking for timeout_ivr_ret.."
msgstr "检查 timeout_ivr_ret.."

#: install.php:142
msgid "Checking if announcements need migration.."
msgstr "正在检查通知通告是否需要迁移。。。"

#: functions.inc.php:438
msgid "Choose a destination to route the call to"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:263
msgid ""
"Choose yes to have this option return to a parent IVR if it was called from "
"a parent IVR. If not, it will go to the chosen destination.<br><br>The "
"return path will be to any IVR that was in the call path prior to this IVR "
"which could lead to strange results if there was an IVR called in the call "
"path but not immediately before this"
msgstr ""

#: install.php:519
msgid "Column present"
msgstr ""

#: page.ivr.php:16
msgid "Connection Error"
msgstr "连接错误"

#: ivr.i18n.php:8
msgid ""
"Creates Digital Receptionist (aka Auto-Attendant, aka Interactive Voice "
"Response) menus. These can be used to send callers to different locations "
"(eg, Press 1 for sales) and/or allow direct-dialing of extension numbers."
msgstr ""

#: views/form.php:66 views/form.php:72 views/form.php:78 views/form.php:84
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: Ivr.class.php:69 functions.inc.php:438
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: assets/js/ivr.js:427
msgid "Delete Recording"
msgstr ""

#: views/entries.php:44
msgid "Delete this entry. Dont forget to click Submit to save changes!"
msgstr "删除这个入口。 不要忘记点击提交！"

#: install.php:262
#, php-format
msgid "Deprecated Directory used by %s IVRs"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:53
msgid "Description of this IVR"
msgstr "IVR描述"

#: functions.inc.php:438
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: views/advanced_form.php:317
msgid "Destination to send the call to after Invalid Recording is played"
msgstr "播放无效录音提示后转发的目的地"

#: views/advanced_form.php:475
msgid "Destination to send the call to after Timeout Recording is played."
msgstr "播放超时提示后转发的目的地。"

#: functions.inc.php:438
msgid "Digits"
msgstr ""

#: functions.inc.php:438
msgid "Digits the caller needs to dial to access said destination"
msgstr ""

#: views/simple_form.php:80
msgid "Drop Annoucement Recording Here"
msgstr ""

#: views/form.php:43
msgid "Edit IVR: "
msgstr "编辑IVR: "

#: assets/js/ivr.js:169
msgid "Edit:"
msgstr "编辑:"

#: views/advanced_form.php:96
msgid "Enable Direct Dial"
msgstr "启用直接拨号"

#: Ivr.class.php:155
msgid "Failed to write file to disk"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:84 views/simple_form.php:131
msgid "Greeting to be played on entry to the IVR."
msgstr "播放IVR。"

#: views/simple_form.php:110 assets/js/ivr.js:462 assets/js/ivr.js:474
msgid "Hit the red record button to start recording from your browser"
msgstr ""

#: Ivr.class.php:30 /usr/src/freepbx/ivr/ivr.i18n.php:4 ivr.i18n.php:10
#: /usr/src/freepbx/ivr/page.ivr.php:24
msgid "IVR"
msgstr "语音IVR"

#: views/advanced_form.php:60
msgid "IVR DTMF Options"
msgstr "IVR语音提示选项"

#: views/advanced_form.php:41
msgid "IVR Description"
msgstr "IVR 描述"

#: views/advanced_form.php:509
msgid "IVR Entries"
msgstr "IVR入口"

#: views/advanced_form.php:7
msgid "IVR General Options"
msgstr "IVR 基本选项"

#: views/rnav.php:14
msgid "IVR List"
msgstr "IVR列表"

#: page.ivr.php:45 views/advanced_form.php:17 views/simple_form.php:8
msgid "IVR Name"
msgstr "IVR 名称"

#: functions.inc.php:530 functions.inc.php:550
#, php-format
msgid "IVR: %s"
msgstr "IVR：%s"

#: functions.inc.php:497
#, php-format
msgid "IVR: %s / Option: %s"
msgstr "IVR：%s / 选项：%s"

#: assets/js/ivr.js:22
msgid "IVRs require a valid name"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:502
msgid ""
"If Yes, upon exiting voicemail a caller will be returned to this IVR if they "
"got a users voicemail"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:305
msgid "Invalid Destination"
msgstr "无效目的地"

#: views/advanced_form.php:279
msgid "Invalid Recording"
msgstr "无效录音"

#: views/advanced_form.php:171
msgid "Invalid Retries"
msgstr "无效重试"

#: views/advanced_form.php:195
msgid "Invalid Retry Recording"
msgstr "无效重试录音"

#: views/rnav.php:2
msgid "List IVRs"
msgstr "显示IVR列表"

#: Ivr.class.php:152
msgid "Missing a temporary folder"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:29 views/simple_form.php:20
msgid "Name of this IVR"
msgstr "IVR名称"

#: views/advanced_form.php:103 views/advanced_form.php:228
#: views/advanced_form.php:255 views/advanced_form.php:386
#: views/advanced_form.php:413 views/advanced_form.php:494
#: views/entries.php:38
msgid "No"
msgstr ""

#: page.ivr.php:15
msgid "No Astman, Not loading IVR"
msgstr ""

#: assets/js/ivr.js:271
msgid "No file to load!"
msgstr ""

#: Ivr.class.php:149
msgid "No file was uploaded"
msgstr ""

#: views/form.php:61 views/form.php:67 views/form.php:73 views/form.php:79
#: views/form.php:85
msgid "None"
msgstr "无"

#: views/advanced_form.php:341
msgid ""
"Number of times to retry when no DTMF is heard and the IVR choice times out."
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:183
msgid ""
"Number of times to retry when receiving an invalid/unmatched response from "
"the caller"
msgstr "重试次数（当呼叫方收到无效或不能匹配的响应）"

#: views/simple_form.php:62
msgid "Play Previous Recording"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:293 views/advanced_form.php:451
msgid ""
"Prompt to be played before sending the caller to an alternate destination "
"due to the caller pressing 0 or receiving the maximum amount of invalid/"
"unmatched responses (as determined by Invalid Retries)"
msgstr ""
"播放提示音，发送呼叫方到可选目的地，因为当呼叫方摁0 或者超出重试最大设置。"

#: views/advanced_form.php:367
msgid ""
"Prompt to be played when a timeout occurs, before prompting the caller to "
"try again"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:209
msgid ""
"Prompt to be played when an invalid/unmatched response is received, before "
"prompting the caller to try again"
msgstr "当收到无效响应时，在提示呼叫方重新呼叫钱，播放的提示"

#: views/advanced_form.php:111
msgid "Provides options for callers to direct dial an extension."
msgstr ""

#: functions.inc.php:345
#, php-format
msgid "Recording created for IVR named '%s'"
msgstr ""

#: assets/js/ivr.js:505
msgid "Recording..."
msgstr ""

#: Ivr.class.php:74
msgid "Reset"
msgstr ""

#: functions.inc.php:438
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: views/advanced_form.php:248
msgid "Return on Invalid"
msgstr "无效中的返回处理"

#: views/advanced_form.php:406
msgid "Return on Timeout"
msgstr "超时返回处理"

#: views/advanced_form.php:487
msgid "Return to IVR after VM"
msgstr "VM后返回IVR"

#: functions.inc.php:438
msgid "Return to this IVR when finished"
msgstr ""

#: views/simple_form.php:143
msgid "Ring Tone"
msgstr ""

#: assets/js/ivr.js:427
msgid "Save Recording"
msgstr ""

#: views/simple_form.php:155
msgid ""
"Select a Ring Tone from the list of options above. This will determine how "
"your phone sounds when it is rung from this group."
msgstr ""

#: Ivr.class.php:79
msgid "Submit"
msgstr ""

#: Ivr.class.php:143
msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form"
msgstr ""

#: Ivr.class.php:140
msgid "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini"
msgstr ""

#: Ivr.class.php:146
msgid "The uploaded file was only partially uploaded"
msgstr ""

#: install.php:261
#, php-format
msgid ""
"There are %s IVRs that have the legacy Directory dialing enabled. This has "
"been deprecated and will be removed from future releases. You should convert "
"your IVRs to use the Directory module for this functionality and assign an "
"IVR destination to a desired Directory. You can install the Directory module "
"from the Online Module Repository"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:123
msgid "Timeout"
msgstr "超时设置"

#: views/advanced_form.php:463
msgid "Timeout Destination"
msgstr "目的地超时"

#: views/advanced_form.php:437
msgid "Timeout Recording"
msgstr "录音超时"

#: views/advanced_form.php:329
msgid "Timeout Retries"
msgstr "重试超时"

#: views/advanced_form.php:353
msgid "Timeout Retry Recording"
msgstr "重试录音超时"

#: views/simple_form.php:66 views/simple_form.php:114
#, php-format
msgid ""
"To play the media you will need to either update your browser to a recent "
"version or update your %s"
msgstr ""

#: assets/js/ivr.js:97
msgid "Unable to delete the first entry. Please edit instead"
msgstr ""

#: assets/js/ivr.js:93
msgid "Unable to delete the last entry"
msgstr ""

#: Ivr.class.php:116
msgid "Unknown Error"
msgstr ""

#: Ivr.class.php:135
msgid "Unsupported file format"
msgstr ""

#: assets/js/ivr.js:196
msgid "Unsupported file type"
msgstr ""

#: views/simple_form.php:65 views/simple_form.php:113
msgid "Update Required"
msgstr ""

#: views/simple_form.php:131
#, php-format
msgid ""
"Upload files from your local system. Supported upload formats are: %s. This "
"includes archives (that include multiple files) and multiple files"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:101 views/advanced_form.php:226
#: views/advanced_form.php:253 views/advanced_form.php:384
#: views/advanced_form.php:411 views/advanced_form.php:492
#: views/entries.php:36
msgid "Yes"
msgstr ""

#: assets/js/ivr.js:509
msgid "Your Browser Blocked The Recording, Please check your settings"
msgstr ""

#: install.php:216 /usr/src/freepbx/ivr/install.php:233 install.php:251
#: /usr/src/freepbx/ivr/install.php:438 install.php:456
#: /usr/src/freepbx/ivr/install.php:476 install.php:494
msgid "added"
msgstr "已增加"

#: install.php:149
msgid "adding announcement_id field.."
msgstr "正在添加announcement_id字段。。"

#: install.php:199
msgid "already migrated"
msgstr "已经迁移过了"

#: views/entries.php:20
msgid "digits pressed"
msgstr ""

#: install.php:189
msgid "dropping announcement field.."
msgstr "正在删除announcement字段。。。"

#: install.php:153 /usr/src/freepbx/ivr/install.php:165 install.php:181
#: /usr/src/freepbx/ivr/install.php:213 install.php:230
#: /usr/src/freepbx/ivr/install.php:248 install.php:435
#: /usr/src/freepbx/ivr/install.php:453 install.php:473
#: /usr/src/freepbx/ivr/install.php:491
msgid "fatal error"
msgstr "致命错误"

#: install.php:161
msgid "migrate to recording ids.."
msgstr "迁移到录音id。。。"

#: install.php:185
#, php-format
msgid "migrated %s entries"
msgstr "迁移了%s个项目"

#: install.php:148
msgid "migrating"
msgstr "正在迁移"

#: install.php:193
msgid "no announcement field???"
msgstr "没有announcement字段？"

#: install.php:219 /usr/src/freepbx/ivr/install.php:236 install.php:254
#: /usr/src/freepbx/ivr/install.php:441 install.php:459
#: /usr/src/freepbx/ivr/install.php:479 install.php:497
msgid "not needed"
msgstr "不需要"

#: install.php:156 /usr/src/freepbx/ivr/install.php:195 install.php:515
msgid "ok"
msgstr "完成"

#: install.php:263
msgid "posting notice about deprecated functionality"
msgstr ""

#~ msgid "Ext"
#~ msgstr "分机"

#~ msgid "Return to IVR"
#~ msgstr "返回到IVR"

#~ msgid "Amount of time to be considered a timeout"
#~ msgstr "超时时间"

#~ msgid "Append Announcement on Invalid"
#~ msgstr "在无效中附加播报"

#~ msgid "Completely disabled"
#~ msgstr "完全关闭"

#~ msgid "Delete IVR: %s"
#~ msgstr "删除 IVR: %s"

#~ msgid "Description of this ivr."
#~ msgstr "此IVR描述"

#~ msgid "Destination to send the call to after Invalid Recording is played."
#~ msgstr "无效录音播放后，发送呼叫方到目的地。"

#~ msgid "Direct Dial"
#~ msgstr "直接拨打"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Edit IVR: %s"
#~ msgstr "编辑 IVR: %s"

#~ msgid "Enabled for all extensions on a system"
#~ msgstr "开启所有分机"

#~ msgid "Extensions"
#~ msgstr "分机"

#~ msgid "Greeting to be played on entry to the Ivr."
#~ msgstr "进入此IVR需要播放的欢迎词"

#~ msgid "IVR Options (DTMF)"
#~ msgstr "IVR 选项(DTMF)"

#~ msgid ""
#~ "If checked, upon exiting voicemail a caller will be returned to this IVR "
#~ "if they got a users voicemail"
#~ msgstr "如果钩选了此项，主叫将在收到某用户的语音邮件时返回到此IVR"

#~ msgid "Name of this IVR."
#~ msgstr "这个IVR名称"

#~ msgid ""
#~ "Provides options for callers to direct dial an extension. Direct dialing "
#~ "can be:"
#~ msgstr "给呼叫方提供选项以便直接拨打分机。直接拨打可以是："

#~ msgid ""
#~ "There is a problem with install.sql, cannot re-create databases. Contact "
#~ "support\n"
#~ msgstr "install.sql中有一个问题，无法重新创建数据库。请与技术支持联系\n"

#~ msgid "Digital Receptionist"
#~ msgstr "数字话务员"

#~ msgid "Instructions"
#~ msgstr "说明"

#~ msgid ""
#~ "You use the Digital Receptionist to make IVR's, Interactive Voice "
#~ "Response systems."
#~ msgstr "你可以使用数字话务员功能，来组成IVR的交互式语音答复系统。"

#~ msgid ""
#~ "When creating a menu option, apart from the standard options of 0-9,* and "
#~ "#, you can also use 'i' and 't' destinations."
#~ msgstr ""
#~ "在创建菜单选项时，除了标准的0到9、*和#之外，你还可以使用“i”与“t”作为目的"
#~ "地。"

#~ msgid ""
#~ "'i' is used when the caller pushes an invalid button, and 't' is used "
#~ "when there is no response."
#~ msgstr ""
#~ "当呼叫者按下了无效的按钮时，“i”就起作用，而“t”是用来处理长时间无按键的情"
#~ "况。"

#~ msgid ""
#~ "If those options aren't supplied, the default 't' is to replay the menu "
#~ "three times and then hang up,"
#~ msgstr "如果没有提供那些选项，默认的“t”会重新播放三次菜单，然后挂断，"

#~ msgid ""
#~ "and the default 'i' is to say 'Invalid option, please try again' and "
#~ "replay the menu."
#~ msgstr "而“i”的默认动作是播放“无效的选项，请重试”，接着重新播放菜单。"

#~ msgid "After three invalid attempts, the line is hung up."
#~ msgstr "在三次尝试无效后，就挂断电话。"

#~ msgid "Edit Menu"
#~ msgstr "编辑菜单"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Queue Breakout Menu Usage List"
#~ msgstr "在队列中呈现弹出菜单"

#~ msgid ""
#~ "This IVR is being used by the following Queues, providing an ability for "
#~ "callers to hear this Queue's announcement periodically and giving callers "
#~ "an option to break out of the queue into this IVR's menu options. This "
#~ "queue can not be deleted when being used in this mode"
#~ msgstr ""
#~ "此IVR正在由下面的队列使用，它使主叫能够听到队列的周期性的通告，并且为主叫"
#~ "提供了一个从队列离开而进入IVR菜单的选项。如果使用了这个模式，此队列就无法"
#~ "删除。"

#~ msgid "Change Name"
#~ msgstr "更名"

#~ msgid "This changes the short name, visible on the right, of this IVR"
#~ msgstr "这将更改此IVR的短名称，这个名称被显示在IVR的右侧"

#~ msgid ""
#~ "Message to be played to the caller. To add additional recordings please "
#~ "use the \"System Recordings\" MENU to the left"
#~ msgstr "向主叫播放的消息。要添加额外的录音，请使用左侧的“系统录音”菜单"

#~ msgid ""
#~ "Message to be played to the caller.<br><br>You must install and enable "
#~ "the \"Systems Recordings\" Module to edit this option"
#~ msgstr "向主叫播放的消息。要编辑此选项，请先安装并启用“系统录音”模块"

#~ msgid ""
#~ "The amount of time (in seconds) before the 't' option, if specified, is "
#~ "used"
#~ msgstr "如果设置了“t”选项，这就是超时的秒数"

#~ msgid "Enable Directory"
#~ msgstr "启用目录"

#~ msgid "Directory Context"
#~ msgstr "目录上下文"

#~ msgid ""
#~ "When # is selected, this is the voicemail directory context that is used"
#~ msgstr "当选择了#后，这是要使用的语音邮箱目录上下文"

#~ msgid "VM Return to IVR"
#~ msgstr "从语音邮件返回到IVR"

#~ msgid "Let callers into the IVR dial an extension directly"
#~ msgstr "让进入IVR的呼叫直接拨打一个分机"

#~ msgid "Loop Before t-dest"
#~ msgstr "在超时前循环运行"

#~ msgid ""
#~ "If checked, and there is a 't' (timeout) destination defined below, the "
#~ "IVR will loop back to the beginning if no input is provided for the "
#~ "designated loop counts prior to going to the timeout (t) destination."
#~ msgstr ""
#~ "如果选择了此项，且又在下面设定了超时目的地，那么在转移到超时目的地前，此"
#~ "IVR会循环到头部重新开始，你需要指定循环的次数。"

#~ msgid "Timeout Message"
#~ msgstr "超时消息"

#~ msgid ""
#~ "If a timeout occurs and a message is selected, it will be played in place "
#~ "of the announcement message when looping back to the top of the IVR. It "
#~ "will not be played if the t destination is the next target."
#~ msgstr ""
#~ "如果发生了超时并且选择了一个消息，在返回IVR头部时，这个消息会代替公告消息"
#~ "播放出来。但是如果下一个目标是超时目的地，这个消息不会被播放。"

#~ msgid "Loop Before i-dest"
#~ msgstr "在无效输入时循环运行"

#~ msgid ""
#~ "If checked, and there is an 'i' (invalid extension) destination defined "
#~ "below, the IVR will play invalid option and then loop back to the "
#~ "beginning for the designated loop counts prior to going to the invalid "
#~ "(i) destination."
#~ msgstr ""
#~ "如果钩选了此项，并且又在下面设置了收到无效选项时的目的地，那么在转移到那个"
#~ "目的地前，IVR会播放无效选项的语音并且循环到头部重新开始，你需要指定循环的"
#~ "次数。"

#~ msgid "Invalid Message"
#~ msgstr "无效选项的消息"

#~ msgid ""
#~ "If an invalid extension is pressed and a message is selected, it will be "
#~ "played in place of the announcement message when looping back to the top "
#~ "of the IVR. It will not be played if the t destination is the next "
#~ "target. If nothing is selected, the system will play a default invalid "
#~ "extension message before going back to the main announcement"
#~ msgstr ""
#~ "如果按下了无效的分机号并且在此选择了一个消息，在返回IVR头部重新开始运行"
#~ "时，这个消息就会取代公告消息被播放出来。但是如果下一个目标是超时目的地，这"
#~ "个消息就不会播放。如果没有选择任何消息，系统会播放默认的无效选项消息。"

#~ msgid "Repeat Loops:"
#~ msgstr "重复次数："

#~ msgid ""
#~ "The number of times we should loop when invalid input or no input has "
#~ "been entered before going to the defined or default generated 'i' or 't' "
#~ "options. If the 'i' or 't' options are defined, the above check boxes "
#~ "must be checked in order to loop."
#~ msgstr ""
#~ "在转移到超时目的地或无效选项的目的地之前，我们重复运行IVR的次数。如果定义"
#~ "了“i”（无效选项）或“t”（超时）选项，那么你必须钩选上面的框好让IVR循环运"
#~ "行。"

#~ msgid "Increase Options"
#~ msgstr "增加选项"

#~ msgid "Decrease Options"
#~ msgstr "减少选项"

#~ msgid "Invalid option"
#~ msgstr "无效选项"
